有冇巴打有一換一

想買部tesla model3 見到税好貴
諗住買一換一 再供架model3

我自己部second car等緊model Y 出拎去1換1
架野可以拎到盡

牌簿+1 字

正喎師兄 慳好多

電車再放係咪都唔值錢架啦
成日拎手數打飛機

有，

咁岩有車劏，付合要求，放一換一個額，先到先得